{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008492",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 썸펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約日の3日前からは予約後すぐに入金が必要であり、客室予約後4時間以内に入金されないと自動的にキャンセルされます。 未成年者は保護者の同伴なしには宿泊及び予約が不可能であり、ペットやろうそく、花火製品の持ち込みはできません。 破損や紛失が発生した場合は、ユーザーが返済する必要があります。 飲酒や高声、放歌、または喧騒な行為など、他のお客様に被害を与える行為は自制しなければなりません。 追加滞在が必要な場合は事前承諾を得なければならず、現金などの貴重品の紛失は責任を負いません。 客室はすべて禁煙で、魚や肉を客室内で焼いて食べることはできません。 プールは6月3日から開場し、9月12日までご利用いただけます。 バーベキュー場で炭火バーベキューグリルを2人は15,000ウォン、3~4人は20,000ウォン、5~6人は25,000ウォン、7人は30,000ウォンでご利用いただけます。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約をした後、いつまでに入金する必要がありますか？",
            "answer": "予約日の3日前からは予約後すぐに入金が必要であり、客室予約後4時間以内に入金されないと自動的にキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊や予約ができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴なしには宿泊及び予約が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットやろうそく、花火製品の持ち込みはできますか？",
            "answer": "ペットやろうそく、花火製品の持ち込みはできません。"
        },
        {
            "question": "破損や紛失が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "破損や紛失が発生した場合は、ユーザーが返済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に被害を与える行為は禁止されていますか？",
            "answer": "飲酒や高声、放歌、または喧噪な行為など、他のお客様に被害を与える行為は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "追加滞在をする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加滞在が必要な場合は事前承諾を得なければなりません。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失は責任を負いますか？",
            "answer": "現金などの貴重品の紛失は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室はすべて禁煙で、魚や肉を客室内で焼いて食べることはできません。"
        },
        {
            "question": "プールはいつからいつまで利用できますか？",
            "answer": "プールは6月3日から開場し、9月12日までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場で炭火バーベキューグリルを2人は15,000ウォン、3~4人は20,000ウォン、5~6人は25,000ウォン、7人は30,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 484
    }
}